全世界返屋企

全世界返屋企、和理非帶頭走，全世界一齊走🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走